# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2020 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-09 00:07+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-08 23:05-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"

#: forms.py:8 templates/result.html:7
msgid "Case Text"
msgstr "案例文字"

#: forms.py:8
msgid "Enter service(s) requested, background information and assessment (if any)"
msgstr "输入所需服务，背景信息和附件（备）"

#: forms.py:10
msgid "File"
msgstr "文档"

#: forms.py:10
msgid "Upload a case file or supplementary document"
msgstr "上传文档或附件"

#: forms.py:10
msgid ".txt file only"
msgstr "仅限txt文档"

#: forms.py:12
msgid "Case Text From Language"
msgstr ""

#: forms.py:12
msgid "Select the case text language"
msgstr ""

#: forms.py:14
msgid "Case Text To Language"
msgstr ""

#: forms.py:14
msgid "Select the language to which the text needs to be converted"
msgstr ""

#: forms.py:16
msgid "Submit"
msgstr "上传"

#: forms.py:19
msgid "Show open cases only"
msgstr "只显示未完成案例"

#: forms.py:19
msgid "Show closed cases only"
msgstr "只显示完成案例"

#: forms.py:19
msgid "Show both open and closed cases"
msgstr "显示未完成和完成案例"

#: forms.py:21
msgid "Show a case by case number"
msgstr "按案例编号显示案例"

#: forms.py:23
msgid "Show cases that opened on or after this date"
msgstr "显示这个日期或以后未完成的案例"

#: forms.py:23 forms.py:25
msgid "Please follow this format: YYYY-MM-DD"
msgstr "请遵循以下时间格式: 年-月-日"

#: forms.py:25
msgid "Show cases that closed on or before this date, if closed"
msgstr "如果已完成，显示这个日期或以前完成的案例"

#: forms.py:27
msgid "Show cases where service is requested in this country"
msgstr "显示在该国家/地区需要服务的案例"

#: forms.py:29
msgid "Show cases where the following service is requested"
msgstr "显示所需以下服务的案例"

#: forms.py:29
msgid "Child Protection"
msgstr "儿童保护"

#: forms.py:29
msgid "Children on the Move"
msgstr "儿童迁移"

#: forms.py:31
msgid "Show cases that contain these words"
msgstr "显示包含以下文字的案例"

#: forms.py:31
msgid "Please separate words with a comma"
msgstr "请用逗号隔开字符"

#: forms.py:33
msgid "Show high risk cases only"
msgstr "只显示高风险案例"

#: forms.py:33
msgid "High risk cases have risk score of or over 0.75"
msgstr "高风险案例的风险评分大于等于0.75"

#: forms.py:35
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: templates/case.html:19
msgid "Enter case information"
msgstr "输入案例信息"

#: templates/query.html:19 templates/query.html:20
msgid "View all cases"
msgstr "查看所有案例"

#: templates/query.html:22
msgid "Filter cases by features"
msgstr "按功能筛选案例"

#: templates/query.html:23
msgid "Fill out as many criteria as needed"
msgstr "尽可能多得填写所需条件"

#: templates/result.html:4
msgid "View Result"
msgstr "查看结果"

#: templates/result.html:11
msgid "Case Summary"
msgstr "案例总结"

#: templates/result.html:15
msgid "Keywords"
msgstr "关键字"

#: templates/result.html:19
msgid "Risk Score"
msgstr "风险评分"

#: templates/result.html:23
msgid "Abuse Types"
msgstr "虐待类型"

#: templates/result.html:27
msgid "Similar Cases"
msgstr "相似案例"

#: templates/result.html:31
msgid "Translation in [enter language here]"
msgstr "翻译 [在此處輸入語言]"

